啱啱放學朋友問我點解咁大陣屎味

今朝已經發現自己瀨咗屎
咇咗少少係底褲
聞落有少少臭
但唔留心應該都聞唔到

點知個朋友放學問我點解好似有陣屎味
我話 哈哈 係呀我瀨屎呀 我條底褲仲有啲屎蹟
個朋友話我好好笑 咁樣話自己都有既

叫咗你唔好玩屎眼架啦